集氣表白

等緊男同事收工 一齊去食晚飯
佢仲會送我返屋企
諗住係樓下同佢講

祝你地幸福

祝表白成功

帶定KY

冇諗住咁快俾佢

男人老狗集咩氣

訓到聽朝先比，有d嘢唔洗係一晚內做晒我地又唔係趕時間:

THIS

屌你個口定屌你屎忽

男女都要架啦

咁俾心機啦巴打

係咪扑緊野？

掂緊巴士 上層最後個行 佢挨咗係我膊頭到瞓 好可愛

邊個0邊個1?

去馬含撚啦

玩屎眼

Gay

記得戴套

去到邊呀

屌咗
屎眼好痛 俾火燒咁